小妹dse數學+m2 aim 5** 有無哥哥肯接我私補？

條件：男，大隻，一晚射到三次
dse攞咩分都無所謂
1q/2h
你為了射精 我為了成績

你不可愛

Gay

收費
靚女1000 1Q
醜婦2000 1Q
謝絕肥婆
OK？

小妹非處

I do😎

互射ok?

ok
tg?

唔要男人tg

大家咁話啦

潛蟲